{
    "response_code": 0,
    "results": [
       {
          "category": "Entertainment: Anime",
          "type": "single",
          "difficulty": "medium",
          "question": "Quante reincarnazioni ha avuto Elizabeth?",
          "correct_answer": "106",
          "incorrect_answers": [
             "100",
             "115",
             "107"
          ]
       },
       {
        "category": "Entertainment: Anime",
        "type": "single",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Tra i demoni rossi e grigi qual'è il più forte?",
        "correct_answer": "Grigi",
        "incorrect_answers": [
           "Rossi"
        ]
     },
     {
        "category": "Entertainment: Anime",
        "type": "single",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Come vengono chiamati i maschi del clan delle dee?",
        "correct_answer": "Druidi",
        "incorrect_answers": [
           "Dei",
           "Apostoli"
        ]
     },
     {
        "category": "Entertainment: Anime",
        "type": "single",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Qual'era il nome del padre di Merllin?",
        "correct_answer": "Non è udibile dagli umani",
        "incorrect_answers": [
           "Belinor",
           "Non viene detto",
           "Non ha un nome"
        ]
     },
     {
        "category": "Entertainment: Anime",
        "type": "single",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Dopo mezzogiorno Escanor ha un minuto di incredibile forza, Qual'è il nome di questa abilità?",
        "correct_answer": "The One",
        "incorrect_answers": [
           "Sun Rise",
           "The Power"
        ]
     },
     {
        "category": "Entertainment: Anime",
        "type": "single",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Esta Rossa chi era in realtà?",
        "correct_answer": "Il quarto angelo del clan delle Dee",
        "incorrect_answers": [
           "Il figlio illegittimo del Re dei Demoni",
           "Il fratello adottivo di Meliodas"
        ]
     },
     {
        "category": "Entertainment: Anime",
        "type": "single",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Lancillotto con chi sparisce nella pioggia?",
        "correct_answer": "Jerigho",
        "incorrect_answers": [
           "Eliane",
           "Ban",
           "Elizabeth"
        ]
     },
     {
        "category": "Entertainment: Anime",
        "type": "single",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Come è morta la prima reincarnazione di Elizabeth?",
        "correct_answer": "Impalata da tronchi di legno",
        "incorrect_answers": [
           "Uccisa dagli umani",
           "Uccisa da Zedris"
        ]
     },
     {
        "category": "Entertainment: Anime",
        "type": "single",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Che cosa è Ghowther in realtà? E perchè?",
        "correct_answer": "Una bambola, il vero Ghowther era disabile",
        "incorrect_answers": [
           "Un demone, era stato maledetto",
           "Un umano, Merlin lo trasforma per vendetta"
        ]
     },
     {
        "category": "Entertainment: Anime",
        "type": "single",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Per quale peccato viene giudicata Merlin? Simbolo?",
        "correct_answer": "Peccato di gola. Chinghiale Cremisi",
        "incorrect_answers": [
           "Ira. Serpente",
           "Invidia. Chinghiale Cremisi",
           "Peccato di gola. Orso"
        ]
     }
  ]
 }